iPhone 5s JJ集中區

你地部5s還好嗎？
我個部舊電虧曬

4年入過水仲健在

勁抽

仲好好用

用緊黎回post

用緊黎回post
但舊電就快唔得啦

D相多到唔想del
次次更新wtsapp都好大工程

開始lag到仆街

舊電倒水
但10.2beta 順撚到仆街

加埋LIHKG 以為用緊5S

用緊第三年 已經去天才吧換過一次電

SE

啲電倒水
有時去到2x%就自動熄

仍然安好

點解嘅
我個部都有少少Lag 但未到咁誇張

部5s上淘寶買左粒電換，捱多左一年，而加換左iphone7

健在

home掣已壞 但一切正常

出咗三年咋喎

用緊上lihkg

仲好好用
5S同SE靚過6 6S 7好多

Whatsapp 有時畫面會freeze 左， 大家有試過嗎？

上年人仔台特價入手左部玩下，
一年後除左電唔多掂外都唔錯
反應ok, 但影相真係明顯跟唔上2016表現

3 年＋，還好

我電已死，搵地方換

順暢

除左之前仆街跌崩個邊之外
成部機都仲好完美
衰就衰在慳錢買得16GB

自從touch id壞咗之後，一日最少要差2次電

係舊電㭍少少

成撚日要剷app剷相

用緊嚟覆個post

兩年幾仲好好用

粒電仲係好優秀

個後置鏡頭已經收左皮

上年先買，試過係上格床，石屎路跌落地都冇事，一直祼跑，角已崩

我得番75%

我都想去換電

用咗兩年鬆啲。跌到崩晒。
之後決定裸機，一裸既上癮

錯手升左上ios10 好lag

崩左少少，費事買套+1

用套->裸機爽D->唔用->撞花撞崩->用番套->懶得用->唔用->唔用又好似唔多好->用番
不斷循環

鏡頭中間裂左 諗住係度養老 點知

真係好撚順

少少想換手機
但係5s咁好用又懶得換
又慳幾千
不過唔知仲可以用幾耐呢

你地有無被瘋狂食memory?
我前幾日del到有1gb，第二日得返300mb

me2

上個月自己換左舊淘寶電 希望撐到下年換機

淘寶電我驚會爆炸 所以一直冇換
我有諗過訂ifixit嘅電 但又麻煩 又要美國運過黎

大細聲個制開始用唔到

ifixit 未大陸電

咁外國牌子係咪係個品質保證同監控上
點都好過淘寶個堆連qc都唔知會唔會有嘅電
btw 死垃圾5P死撚開啦屌你老母

一出個陣就買
而家臨訓前叉滿電，訓醒跌20%都試
下年換機

又係大陸電

震機掣已壞，電88%，
暫時未有其他問題
9.3.2 jb

用左差唔多3年
電量92%
但宜家第一次開mon 觸控冇反應
要熄mon 再開先得
其他野一齊良好

課少d金就換到啦

換過一次mon
電池還好

一出就買、運作良好、不過電就 應該要換電啦

我都係，成日小小力郁下/撞到部機就會彈左個靜音出黎

好有衝動換7仔細機

我都想轉黑色細7
部5s成日detect唔到我張sim卡

買邊間

巴打有無link

早排手痕唔用case 點知一個用就崩哂

月

仲用到 冇壞任何掣 邊框跌落石屎地都未爆mon 只係有凹凹凸凸同撞花 除左有時差電feel到有時會比佢電
歌有部android手機入歌聽 相就會有用就back up

32gb都唔夠用

同問

諗緊好唔好換se等下年再換

通常我會download啲大程式等部機del番走啲野 可以down套片或者爐石戰記
但如果有用Apple music就唔好試 會del走啲歌

跌過好多次落地都無事
係舊電去得好快
一日要叉2次電

除左電之外其他無可挑剔

臨過保換機
宜家超正

用左3年去天才吧換電，但佢地換完開唔到機，換左部翻新俾我。再用2個月，個mon出事，因時間關係，喺大陸又換左翻新機，點知呢部係原生iOS7 ，而家用左一個月仲好似新機咁

用黎打機？電池衰到咁…

5仔 32GB路過

5s 32g
除左爆mon之外(仲要好彩爆右下角)
健在

升左10.2未？

一早上咗PB
開心使用中

前後鏡都好朦

電量顯示好左？

有冇10.2報告？

5s

5s 32GB 仍然暢順使用
換過一次電，跌過好多次落地下
有一次仲係6米高，背脊落地，
好彩有個case保護住，但個mon依家鬆鬆地

不過幾年前既機到依家都咁順apple係呢方面真係

同埋home鍵因為JB左用visual home button，所以一直都無咩病痛 （好過用果粒白點，自己覺得粒野好篤眼篤鼻）

我後鏡 好想淘過個底殻自己換

我都係

5s真係靚到
之前諗過換手SE 但手感差好遠 膠好多

出街一定要用尿袋

如果仲想撐住，換電啦

唔打機頂到時日，同埋少上連登

連登好食電

iPhone 5s 16G 金色用家
個陣一出就買
用到上星期壞撚左
充唔到電

即刻去買左SE

唉 home key壞左 放左係屋企

3年半
呢排開whatsapp有啲lag 舊電仲有70%
好後悔果陣買16gb 完全唔夠用

跌落地廿幾次 裸機 仍健在 除左個touch of 好廢收得

5s一出就買
用到而家
無咩投訴
係前排舊電漲漲地
換左之後而家開心使用中
Up左10.2仲好順
應該仲有排用

順撚到仆街

舊個部壞左 有保6月番新機 暫時都幾好
係舊電好快用完

想down 聚爆都無位

未換翻新機前，一直裸機（宜家都係）試過2米高正面跌落大理石無事。建議使用防爆mon貼 唔好用鋼化玻璃mon貼 都係奸商昆9你 輕輕裝下就裂左，又厚

32gb

你地換電係淘粒電自己換？
有冇巴打係搵鋪頭換？有冇介紹？

有部5s喺度 9.3.5 應唔應該升10.2？

唔好

點解

5s 好似唔夠ram
同埋倒水電

用左一年多少少，冇換電話既諗法住

btw 個原廠皮套個質感真心好正

個顯示有一條條線，有時禁個screen,無反應，上網查過係排線問題，有無巴打知點整，幾錢維修？

要換mon 我都係同樣問題

淘寶 5s屏幕 就有 大約$2xx

唔跳換唔換7好.......

之前用開5s 64G,keep 住8.4.1，後來出咗SE，電好咗好多，但係成日想用返轉頭

5s用家，換電可用去邊換？

上年年中換電，佢換過部新機（應該係翻新機黎）俾我，$608，又可以再戰3年

應該係$618

用咗差唔多三年，換過兩次mon，繼續裸跑